到底對於聽晚既行動有共識未？

我尋日留到9點然後有緊要事走左，去到深夜1點再返現場。去到告士打道見到大概得返唔夠千人同警察對峙，我見場面其實幾和平，因為冇乜破壞同裝備，以後係佔據死守告士打道。之後行埋去加入佢地，發現每次警察上前，就有好多義士叫人退，然後人群就跟住退。

重覆左大概一個鐘，終於比人逼左入舊警局，犧牲左大半戰力，幾乎乜野都冇做過，好似玩左一場捉依因咁。再落逼到入細街小卷，就真係見到警察就跑咁濟，甚至有人見到巴士就索性上車走人避警察。

講咁多，完全冇滅自己威風既諗法，都唔係想抹殺尋晚一班義士既努力。而係唔想又好似尋晚一樣，唔單止有機會比唔到任何壓力政府，如果唔好彩好多勇武派比人扣留48，更加會分薄13號既勢力。

Push

冇架餐，不被補係合理選擇

各位加油 記住換icon，講廣傳

而家我哋好似任何計劃都未有
老實講連聽日幾點鐘集會未知道
如果要有任何程度嘅行動佔領
起碼要有一萬人以上
究竟立法會幾多個入口
警方會喺邊個地方部署
點樣聯絡如果俾人沖散左
基本上而家乜嘢都唔清楚
定係已經講咗但係冇宣傳？

根本連邊個做頭聽邊個講都唔知
其實琴日已經證明左冇任何leader係做唔到嘢